有冇戲係講主角到最後係有幻覺

有冇戲係講一個人講自己既經歷
到最後主角醒返, 發覺自己係困左係精神病院,
原來自己之前發生既都係幻覺

疆

滅盡龍個套?

<legion>，睇到我都有幻覺

多啦a夢

有冇係電影呀, 睇美劇好驚爛尾

Shutter island ?

Shutter island有少少似
Memento 都有少少少少

依套睇過, 都唔錯

fight club

原來有咁多部
多謝你地提供

A beautiful mind

Shutter island 肯定係啦
Memento 完全唔係
Btw 上面2套都勁好睇 值得一睇再睇既佳作

Shutter island係一場治療戲喎
好多劇情都係真實發生
唔係幻想出黎

睇你點解讀

最尾佢已經醒番啦

回魂夜

有你終生美麗

潛行凶間

辣手回春

追魂交易

爆戲名=爆plot twist, 仲有咩好睇